有無突尼西牙FANS

全國唔知幾多人口,都出到11個踢世盃仲要踢得唔錯
哭了

廿年FANS

由佢1956年立國g持到而加

反勝比利時嘅話先會有
之後好多女j佢地啲腹肌

吾係冰島唔g持了
利申忽然球迷

屌,輸3球 不支持了

未有呢個國家前已經開始支持了